MK仔MK妹冇咩腦 係咪窮撚到傻左

食飯遇到MK好似話要趕我走 心諗我坐先做咩要走 點解中產地區仲有d咁低賤既mk 諗住佢夠膽搞9我 我就報警 叫律師黎告佢玩9佢 點知佢走左 好想同佢玩野

Mk仔負評？ 做人要有自知之明 冇料就安靜d

請珍惜MK

屌你老母咩

信唔信我搵人告埋你？你最想試

樓主真偉大
唔單只淨係畀堂費，訟費
仲有律師費

你咁講就知你冇試過

睇下點